%% --------------------------------------------------------------
%% --------------------------------------------------------------

\section{Créditos, licencia...}

% %%---------------------------------------------------------------

% \begin{frame}
% \frametitle{Creditos}

% \begin{tabular}{ll}
%   \multirow{2}{*}{\includegraphics[width=1cm]{figs/toys.jpg}} & Derivado de``Channapatna Toys'', HPNadig \\
%   & CC BY-SA 3.0, vía Wikimedia Commons \\
%   & {\footnotesize \url{https://commons.wikimedia.org/wiki/File:Channapatna-toys.jpg}} \\
% \end{tabular}
% \end{frame}

%% LICENCIA DE REDISTRIBUCION DE LAS TRANSPAS
\frame{
~
\vspace{2cm}

\begin{flushright}

 \begin{footnotesize}
   \includegraphics[width=2.2cm]{figs/by-sa}
 \\
\copyright 2009-2023 Gregorio Robles, Miguel Ortuño y Jesús M. González Barahona. \\

Algunos derechos reservados. \\
Este artículo se distribuye bajo
la licencia \\
``Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 Internacional'' de Creative Commons, \\
disponible en \\
{\small \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.es}}
\\

Este documento (o uno muy similar) está disponible en \\
\url{https://cursomminet.gitlab.io/} \\

Estas transparencias están inspiradas en las que Mario Sánchez Prada presentó en julio de 2010 en la GUADEC-es. Le estaremos siempre agradecido por esa presentación.
\end{footnotesize}
\end{flushright}
}
%%
